老衲想開間坑爹王同沙爹王打對台

哦

賣人肉

媽爹王多人幫襯d

你開食屎狗狗肉煲或者會有出位的時候

搵癲狗做大廚先有希望

香港重回美食天堂 指日可待

辣殺

開間殺爺王

沙爹王怒屌老干媽

g 持

點解唔口坑爹后

LZ真牛B